其實唔只醫生護士做到爆煲、其實仲有PCA 都係

大家都係前線工作
幫病人轉身換屎片、沖涼、餵餐、仲有好多
大家都係同一陣線
RN EN PCA

真係要有人為佢地發聲，佢地真係做到嘔

RN就算啦
PCA得幾萬幾兩萬 不如做看更
PCA可以用腳投票

不管係en定rn做咩都會要求pca姐姐幫手，啲姐姐好似十項全能咩都識，工作同人工完全唔成正比，佢地其實特別應該加人工，一群默默站前線既助理成日都俾人忽略

pca 係改革之後嘅產物
同ea 一樣 邊個踩邊個冇得升
大把同事喺staff letter box屌完
畀上司屌返轉頭

全部麻煩女人

pca成日體系本身就係護士想hea而生產出黎既產物